11個字 同你講個笑話

推

每人30粒 煙鏟都吸唔哂啦

屌你 精靈球咩

極無恥!醫管局惡人先告狀

附帶telegram頻

乜都屌唔撚公義嘅就屌🖕

為香港人屌鳩政府 唔合理嘅就屌
仆街政府屌 民建聯屌 黑警全部都屌

佢地五個連暴動都唔撚係呀

再加幾廿粒橡膠子彈

警犬可能會話
39995人非法集結

你錯啦
盧偉聰：我地用咗150粒催淚彈捉15個人，包括只係冇帶身份證嗰啲
冇帶身份證要食10粒催淚彈

曲
就係呢點點仆街

負評，咩叫5個暴動

依家只係5個無理被拘捕，稍為衝動既勇武市民

竟然可以引發150個催淚彈

曲